$800筆直,求推介mouse

是咁的,用左幾年隻razer mamba 收左皮
迫住換第二隻
各位爸絲有邊款推介

Mionix Naos series
我下一隻應該都會買佢, 揸過上手手感冇得輸

Deathadder elite

logitech g403
g pro
g900

rival 700

g403 wireless

G403 wireless
G403
Gpro
G900
全部唔啱shape就zowie

SS rival 700